d廢中廢老，老左先黎扮健康行山

影響我地d後生囝，仲要扮young著運動leggings行

主要睇女著leggings

搞能到我成日望錯 屌

最正係鬼妹

鬼妹真係唔著底褲 港女無痕底

dllm

廢中

惺咁廢ga

我健康人生

屌奶星去酒樓跳老舞啦 阻能住我睇pat睇女

行完咪去囉

又leggings==

發覺黑絲越黎越唔吸引